冬天天氣不穩定

依家已經12月但仲熱到好似夏天咁
完全可以短袖出街